D制裁同R痕無分別, 我係習近平都沒有,沒有,通過國安法啦屌

真係識玩心理戰大鳩習近平呀
就制裁習近平左右手
等習近平親眼睇撚住佢既左右手收皮
就會日日淆底怕下一個輪到自己
美國D戰略智庫智囊團真係...得啖笑